集思廣益—香港命運同有冇辦法挽救

其實以依家情況來睇，得幾種情況會發生：（情況1係最有可能發生，4最不可能，如此類推）
1. 中共強行通過國安法，外國指責但沒有實際措施，外商繼續投資香港
2. 中共跪低唔通過國安法
3. 中共強行通過國安法，外國制裁香港，外國撤資
4. 支爆，支共倒台，軍閥混戰

情況1：香港人變得無自由，生活越來越慘
情況2：同依家情況一樣，但可以預計香港人自由會持續惡化
情況3：正式攬炒，香港人沒有自由之餘，變成內地一個二線成市，生活更慘
情況4：中國內戰，香港處在戰爭中，一定有軍閥佔領香港，生活最慘，草都未必有得食

上面4種情況對香港人都係壞結果... 我地究竟有冇可能會有好結果？會唔會有第五種情況？

527多人出咪壽終正寢囉

不了 要返工

P牌無得推...